老老實實，發覺你哋對藝人政治取向其實唔care

無發聲嗰啲演唱會照賣晒
其實呢類先係最仆街最狗嘅一群
食兩家茶禮

最紅嗰啲一樣上大陸搵食
可能本身超藍
但一樣賺緊你班傻仔錢

成班on9仔仲搶飛

不宜樹敵過多，我地同北方蝗蟲唔同，唔要迫人表態，最多心裡面猜疑

春卷演唱會大叫光復香港再俾錢文𣾀大屎賺

仲有嗰啲你哋捧緊但未係好紅嗰啲都係
佢哋未出聲係因為等緊去大陸發展機會咋
一有得上去，你哋香港人係避孕套咋
睇吓Angela Yuen

好on9 仲張敬軒醫生陳
好多香港人真心冇骨氣

今次完全冇心情搶張敬軒啲飛
唔係話怪責佢冇出聲，但樂迷想要佢哋支持嗰陣佢哋乜都冇做過，咁我唔再買飛支持都好正常
況且根本完全冇心情睇⋯
利申：12年fans，之前佢香港啲演唱會每次都買最貴飛